［緊急］蕭生：我地就快中正苦計

政府多次叫大家同暴徒割席都無人割
決定由得我地多日封路特別係紅隧 務求令大眾市民負出支持抗爭者嘅代價 令市民（主要淺黃、中立人士）生活癱瘓 返唔到工
最後本身即將舉行嘅變相公投區選中 抗爭派落敗 之後光明正大出盡全

點拆？

即係唔會中

姐係我地會無事
多謝燒山

即係抗爭派會大勝
燒山po一概拉

多謝燒山

即係無中計, 多謝蕭生

之後出盡止暴制亂
打漏咗

燒生講得好，我已經同啲popo割撚左席

留名見證燈力

推

蕭生好嘢